ios 13用連仔app手機熱過暖包

Iphone 11 pro，ios 13.1 13.1.1 13.1.2用app碌幾個post唔夠5分鐘就熱到hihi。13.0好似冇事的，印象中。

唔知係app定ios問題，我個人就用lihkg特別熱，手機台好多巴打都有發熱問題，report定先

LIHKG app 2.22